紅 磡 海 底 隧 道 大 爆 炸 ! !

不安，報警

可以起過條新，到時整5條行車線

好不安 明示今晚有行動

拆彈專家最尾紅隧爆炸嗰幕真係好震撼

做乜鳩啫你
網路廿三條又有痛腳俾人捉

你個頭盔唔好再戴得遲d

無聊

日日都塞到爆炸咖啦

不安

驚已報

刑事毀壞，非法管有爆炸品

樓上報警死全家

有炸彈係灣仔喎

中國都係時間起過個新，快d問下樓主有咩辦法

個cg真係唔錯

巴打幾時出中環比外星機器人攻擊

發佈虛假消息，影響社會安寧。

落上話報警又唔報果d爛袋扯唔起

我老豆啱啱經過紅隧喎

警已報。
等警察搵樓主啦，
咁撚多野唔做玩咁的野。

好不安

電腦大爆炸

睇到樓主個post ，我已經放晒手頭上所有物業股票，好不安

話要報警果班,唔報死老母

報左死老豆

RIP

紅隧係港英政府的偉大功績
千奇唔好消失

rip

唔報死全家

岩，唔報死全家

章在山

你又炸，_又炸，不斷爆炸

今日先重睇完

屋企人日日都經紅隧架，好不安